%表題   ごくらくDCL
%
%履歴
%         95/4/13  余田 成男 % (サンプル集を中心に作成)
%         95/05/22 林祥介   (5.0版)
%
\documentclass[a4paper,twoside,report,dvipdfmx]{jsbook}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{Dennou6}
\usepackage{atbegshi}
\ifnum 42146=\euc"A4A2
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\else
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}
\fi
\usepackage[dvipdfmx,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,%
 bookmarksdepth=3,%
 pdftitle={DCL grph1 Manual},%
 pdfsubject={etc},%
 pdfauthor={GFD Dennnou Club},%
 pdfkeywords={DCL; etc},%
 colorlinks=true]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,
            urlcolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
            linkcolor=[rgb]{0,0.5,0.5}}

  \Dtitle[ごくらくDCL]{地球流体電脳ライブラリ\\[5mm]
          ごくらくDCL\\[70mm]}
  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-\Dversion]{地球流体電脳倶楽部}
  \input{../HISTORY}
  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-\Dversion)}
  \Dpath{/doc/gokuraku/}

% \Depsfdrafttrue                        % for non-PS printer
%\includeonly{%
%             umapdemo/umapdemo%
%               }
\makeindex

\begin{document}

  \pagenumbering{roman}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \clearpage
  \pagenumbering{arabic}

  \Dchapter*{はじめに}
  \Dinclude{intro/intro}

  \Dchapter{まずはホップ}
  \Dinclude{hop/hop}

  \Dchapter{つぎのステップ}
  \Dinclude{step/step}

  \Dchapter{そしてジャンプ}
  \Dinclude{jump/jump}

  \Dchapter{おまかせ一次元図}
  \Dinclude{u1d/u1d}

  \Dchapter{おまかせ二次元図}
  \Dinclude{u2d/u2d}

  \Dchapter{レイアウトしよう}
  \Dinclude{layout/layout}

  \Dchapter*{付録}
  \Dinclude{append/append}

  \Dchapter*{謝辞}
  \Dinclude{CREDITS}

\end{document}
